屯門某屋苑升降機換咗HIKVISION嘅閉仔

屯門邊到啊？

屯門盈豐商場外圍多左勁多樂信鏡頭,幾步一支
內部都有鏡,用旋轉式鏡頭

領展屋邨街市都有

唔關事，咩牌子cam都可以直送支那，只不過此牌子平，價低者得。

沙角街市一檔七個hik閉